<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proyectos on JESÚS PACHECO</title>
    <link>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Proyectos on JESÚS PACHECO</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Nov 2018 09:29:16 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>DESARROLLO DE UN APP DE ESCRITORIO EN MATLAB PARA PREDECIR VP Y K POR MEDIO DEL MODELO DE JONES</title>
      <link>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/app_matlab/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/app_matlab/</guid>
      <description>OBJETIVO RESULTADOS Predecir valores de volumen poroso y permeabilidad mediante la ecuación de Jones teniendo un valor de VP y K para una presión de confinamiento o teniendo dos puntos de medición a dos diferentes presiones de confinamiento . I I I I I I Se diseño una app para predecir valores de Volumen poroso y Permeabilidad mediante el modelo de Jones, utilizando APP Designer en MATLAB DESARROLLO Para lograr realizar esta aplicación de escritorio se utilizó APP DESIGNER de MATLAB teniendo en cuenta el modelo planteado por Stanley C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ANÁLISIS ESTADÍSTICO PARA UN POZO Y, MEDIANTE EL USO DE TABLAS DE FRECUENCIAS CON DATOS AGRUPADOS </title>
      <link>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/an%C3%A1lisis-estad%C3%ADstico/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 17:48:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/an%C3%A1lisis-estad%C3%ADstico/</guid>
      <description>Para este análisis por medio de Tablas de frecuencia en datos agrupados se trabajó con data obtenida mediante la medición de petrofísica Básica para un Pozo Y.
OBJETIVO RESULTADOS Analizar los resultados obtenidos para la medición de propiedades básicas para un pozo y, mediante la aplicación de Tablas de Frecuencias en datos Agrupados y Visualización de estas mediante graficos de distribución. I I I I I I Para este análisis podremos encontrar la tendencia de los valores de Porosidad, Permeabilidad y Densidad de Grano para las muestras trabajadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LIMPIEZA Y ANÁLISIS DE DATOS DE PERMEABILIDAD Y POROSIDAD MEDIDOS EN LABORATORIO</title>
      <link>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/analisis/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Sep 2022 17:48:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jesus24921.github.io/jesuspacheco.github.io/post/analisis/</guid>
      <description>Para el siguiente análisis se tomaron plugs de 1.5” de diámetro cortados de núcleos de un Pozo x a diferentes profundidades. Los Datos se obtuvieron de la medición de volumen poroso y permeabilidad para las presiones de Confinamiento de 800, 1700, 2100 y 2400 psi mediante el equipo Porosimetro y Permeatro CMS400.
OBJETIVO RESULTADOS Analizar los resultados obtenidos para la medición de porosidad y permeabilidad para muestras de un pozo x, el objetivo principal es la utilización de bucles y funciones para encontrar las profundidades a las cuales la medición en el equipo presenta un valor atípico de incremento de Vp o K con el aumento de la presión de confinamiento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
